究竟連登有幾多個力威胡師傅？

咁多位胡師傅入黎揮個手

又黎

又召喚十兄弟

同埋我玩無雙斬改極「力威胡師傅」「 胡力威師傅 」「健身健心胡力威 」「力威健身學院 」等等，全部都撞，屌有冇咁撚多胡師傅呀